追完火影，無睇過博人傳，要唔要睇埋佢？

定係完全唔撚洗睇？

唔洗 等大結局直接睇wikipedia當睇左